10蚊入左7500，是否應該止蝕？

尋日10.5 冇走到，而家倒蝕左兩千蚊

我10.2 係咪應該等下個禮拜

走啦

10蚊都入

個病日日勁過一日 驚閪咩 9.6入左

10.3入走左，低位再入算

溝貨啦
走乜鬼 你覺得已經跌完？

你放左就真係輸

琴日高j咗

做緊特價啫

有幾多新手輸錢

你覺得短期內會唔會爆升先

負股驚閪咩

你應該加貨

呢個時勢蝕兩千蚊拎出嚟講, 我驚樓主會畀人打

跌左咁多日
升返少少好正常
唔洗止蝕
應要考慮加注

兩千蚊 樓主係咪撚緊我地......

出邊個個post都講緊無咗幾十個以上
屌佢老未 兩千都拎出黎講

窮撚 2K 好多，唔似連登仔咁多貨

斬啦⋯⋯個市好似見底反彈

9.4入左，準備9.2溝貨

走啦仲等

轉左燈啦 仲 7500

輸 3千幾蚊走唔走好，成半個月 part time

熊市原來幾日就完？

仲有半個鍾，快d走，轉晒入 7200

等收息

10$

仲有閒錢就溝貨啦

而家唔走等28000先走？

7500呢D今日高位明日低位, 個陣6.8都好多人叫春, 依家6.8個批發緊達
真係影響到生活先放啦, 如果唔係其實值得hold

美國歐洲疫情啱啱先開始
你覺得個市咁快跌完
港股年度業績公佈你覺得2019下半年生意會好好？
仲有大把利淡消息未出驚閪咩

好，最後都冇放

我都係10蚊入

我蝕4萬幾都係小數目咋
出面個個幾百萬上落都未出聲

走

戇鳩仔先會買7500

大牛市喎，美期大爆升，應該升溶。下星期一估計重上23500，因為技術上升穿左跌勢，加上美股果邊d大行放晒風話係時候入市，應該開始反彈

$9.3

同船未撚驚過

same same

今日9蚊應該入多幾皮

8蚊跟機

宜家港股PE咁殘，一定有fund 佬會入
問題係短期（1個月）升嘅機會大定跌嘅機會大？
大陸嗰勢好快會復工（‘0’確診）
到時一定又感染過

過夜繼續升就898
反向etf每日rebalance唔過得夜

啱呀，肺炎一早零確診 個病已經玩完
加上美國唔會夠膽依個時候搞返貿易戰，肺炎都有排佢煩
股市下星期一定升足一個星期
吽吽吽

10蚊

溝貨啦碌柒

38000果陣會變1蚊

6.2買到上8蚊, 9.5高追返, 未驚過

基本面仲係好差
不過大戶要挾上去唔需要理由
報復式反彈，好快會震走班老散

14先走

利申9蚊

lm

大陸0確診

歐美爆到仆街，我唔信冇公司執笠
一有大公司爆獲就係

每次呢啲股災都會有大公司執笠
今次仲未見到有就即係未完

英雄所見略同

識野

見到幾個7500 po上熱門，大家知咩事

巴打留意左你好耐 請指教一下點解咁有信心

知唔知恒指要跌到幾多先有14呀

上連登尻up唔洗信心架

有排跌 我信政府

笑死

溝喇，7頭
不過唔好咁快
起碼去到24300先溝

頂真心左

意大利德國西班牙都係呢七日先開始嚴謹抗疫, 你當最保守今日開始加多十四日先有機會可以見到確診數字回落, 但解封時間都係遠到見唔到.

但最關鍵係英美, 防疫得最性感都係佢地, 佢地最睇唔到底o既兩個大國. 香港都玩緊第二波, 呢兩個國家仲未到第一個高潮

經濟極度低迷下一兩個月內一定有債務違約加大企業倒閉, 而家所有指數係好恐慌, 但我覺得未反映晒所有壞消息出嚟.

仲未計大陸因素, 確診數字造假造幾耐都得, 但四至六月業績期先見真章 (都可以假, 但無咁假)

7500唔係唔止蝕, 但起碼歐美可以返回正常社會步伐先考慮都未遲

其實依加疫情大爆發 實有d 大企業頂唔順 唔明點解d 人會覺得個市已經到底會升

利申：冇買 common sense

因為7500係睇恒指頭囉 而恒指係被中共控制曬 佢想升就升 跌就跌架啦 依定中國仲要咁商調復工復課 又幾百億幾千億咁救市 自己諗下啦

自用驚閪咩

佢最好快啲復工
到時就見真章啦

咁撚樣既心態學人玩股笑死人

美股就黎漲停，等睇星期一俾人脥上去，驚9死你

有買貴，冇買錯

係咪傻左入10

但裂口高開，同低開的話，每日最大盈利個部分會享受唔到

正常輸10-15%就要斬
不過你斬左唔該上黎講聲

小心斬咗先嚟升(即係市調頭跌)，個市破幅好大。

有咩影響

睇萬8點我10.2入左當正股揸，起麻無正股咁唔見3分1

醒目

我等樓主斬倉先入返

今晚美股來了

訓咗冇睇
請問DJI 升咗幾多

星期一等數錢

睇下各國在星期六日有無招數

人地開逃生門先衝入去啦
高追衝入去
又唔夠pop
又唔係即日仙
把撚咩

7500都諗住strong hold 係咩玩法

我開隻option10蚊收佢貨

講肺炎有得醫、有免費口罩、派錢先算

咁嘅世止乜鳩蝕？講到好似個市冇事咁

睇市係唔係繼續跌

你2月中開始strong而家睇緊樓啦

等睇跌破9蚊再入貨，星期一恒指應該會溔溔溔

IFC 見啦 ching

堅持

有買貴無買錯